過埋雙紅會,冇人會再笑巴我

個個都笑迪基亞

笑死哂